阿根廷中前場係無輸 輸條仆街後防🖕

後衛換邊個都無撚用啦 人地一個過你幾個 守條閪咩
下半十幾分鐘連入兩球 你叫啲前場點撚樣踢？
屌你老未

又賴 永遠不敗之地

前場都好撚廢
又無鋒閪陣

美沙學界級數

唔係賴唔賴 係條後防真係唔知做緊乜 俾人入晒

中場都叫唔輸

自己ON9,贏緊2:1個陣谷上去做乜春,比晒位包皮爆,登機啦

美沙都叫無輸
投降唔打啦

無話前場勁 只係話無輸姐
依場都踢得唔掂啦 無補位 上場無隊友傳波 個個都自己帶波入 美斯直頭無起過腳 好似

輸哂

追都追唔撚到 仲推到咁前

真係 輸防守就輸晒

點會冇輸
後備都可以話同級
正選一定輸

最後換美沙 輸撚咗

柏禾美沙

屌你老母美沙，還我Dybala

講呢啲 法國失三球你唔講

臨尾美沙個腳真係千古罪人 返到去仲唔俾美斯斬

賴乜撚
其實法國係勁d
輸係正常
合理賽果

果腳總結阿根廷呢屆既表現

知唔知中場係有責任保護防線 跑就真係冇人嬴到包皮 但係每一次都1 2下就可以直接挑戰中堅仲好意思賴

踢淘汰賽永遠後防重要過前 所以葡萄牙左C朗可以贏法國

包皮個速度 你冇咩中後場 可以追到佢

中場都輸晒啦
35歲馬斯 班尼加 安素佩雷斯對 簡迪 普巴 馬杜迪

中場輸幾撚多你知唔知阿???